［Apple ID ］被人鎖左又唔記得安全問題，喺咪等於冇得救？

琴日無啦啦叫我再登入個iCloud ，跟住就話由於安全考量所以鎖左個ID。

咁我心急起上黎又試左好幾次，結果都喺唔得。

於是上官網搵支援，但個答覆喺
: 你答唔到，我喺幫你唔到架。

所以我想問下我喺咪已經冇得救

I forgot
Through Email to reset pw

畀返部機人啦

試過打電話解到
仲要係日本ac
不過都好耐之前既事

同問

我記得個密碼，但係全部安全問題都唔記得（我懷疑我當時鳩寫），入面幾千yan鎖死咗 仲冇得重設安全問題（要答啱其中一題先可以重設）有冇解決辦法？

日本Apple id

試過一次網上Book時間之後等藍精靈call

之後個藍精靈會笑鳩你點解d安全問題係日文

日本id就唔知 可以reset
之前試過無得自己reset 打上hotline講番個code佢知
佢可以即刻開番比你改安全問題

感謝巴打

係時候畀返部機人地啦

之前都試過，最後發現俾人盜用咗個apple id，改埋password, 最慘係apple id個e mail已經冇用。

不過都係打俾天才搞，問返嗰幾條保安問題，我話唔太記得個答案，都係答到大約係點。最終都開得返黎用。